見到政府好想大家end game， 可唔可以冷靜d，十月一。仲日日搞，好快比人拉曬

見到政府好想大家end game， 可唔可以冷靜d，十月一。仲日日搞，好快比人拉曬

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

可以冷靜，但咁做d咩先